721戰略-與和理非合作之敵進我退

今次林鄭好肯定想係721大決戰，水炮黑社會咩都出齊，一定使唔少錢為左將勇武一次過打殘。班狗同鄉黑亦都谷左好耐要借機會打。係地理上灣仔係狗佔優，如果咁都要同佢打我地就反而失左“敵進我退”呢個原則。
破解方法就係反其道而行，配合和理非遊行等佢地谷住谷住無藉口打。
但係我地又唔可以完全無預備，為左干擾對方，可以行前面果批一行到終點即時幾百人過海去尖沙咀，派傳單又好起連儂牆都好當standby。點解要留尖沙咀呢？
1. 班狗就既要睇住港島，又要驚尖沙咀有事時九龍唔夠兵力（迫對方投入再多但無野做到）
2. 尖沙咀遊客區，有助我地宣傳（文武兼備）
3. 交通方便，一有需要可以即時到任何地方保持彈性（準備隨時圍魏救趙）

留係尖沙咀附近做返和理非既事，直到哨兵確認灣仔遊行全部安全完成後先通知九龍手足解散，否則按現場決定前往支援。

如果上述戰略成功，大家就可以好好留力準備下個活動

推